有人巴打電腦行Ubuntu 又用緊amd cpu

成日見人話好多野唔support amd cpu
你地行ubuntu 會唔會有咩野行唔到之類

無
用緊mint amd

冇，用緊Ubuntu + 3700x

冇
2400G Mint

尋日砌咗部3400G，插返我原本插落Intel嘅ubuntu desktop 18.04 ssd，大致正常使用，係開Browser啲畫面間唔時有問題，咁為就呢樣我就去裝Radeon™ Software for Linux® version 18.20 for Ubuntu 18.04，但問題就嚟，我將個ssd插返落Intel嘅機(Mac mini/Macbook air)就會卡咗喺UI登入，console喺登入度，最後我Uninstall AMD Driver就正常登入到Intel機，大家有冇呢方面經驗可以令到個Ubuntu同時Intel & AMD正常使用